今朝同事又請左我食三蛋麵

番到公司，佢見我仲係唔開心又買左個三蛋麵比我，仲加多條腸添

我又要

死疤狗出黎隻愀

咩腸黎

葡國腸

快啲做野啦
聽日想食咩？